我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居

阿伯拉罕之弟是否名叫亞叔拉罕?

可以

美心西餅劵是否債券一種？

考古post